覺唔覺d A0狗好on9

明明就全年都搵唔到男/女朋友
但係就講到好似聖誕節或者情人節先需要男/女朋友咁

利申： A0狗

YES, 係需要就時時都需要
大時大節叩好可悲

利申：準備叫

c Hing
你個名，都係我心聲

黃色貓好可愛

想要溫暖呀

今日真係好凍

認同

有冇興趣揾個PTGF陪你過聖誕？
pm我

成日叫好多嘢講

屌你使唔使咁直接Hurt鳩我

就真係得大時大節先會想要個女朋友陪下